正視聽 再係咁落去真係比你地累死

不分化不割蓆=/=不檢討不改善

其中一個我覺得要檢討既地方就係，101有發夢既手足應該都感覺到，多左偽勇武或者勇武cosplay，有tg或者有人亂叫有速龍既時候，佢地係跑得最快跑得最遠，搞到前面空哂得返啲經驗勇武，要前面大聲喝啲人返黎先識返，或者可能真係新舊血既交接期，但唔係流著勇武血既手足真係企返後面，讓一讓你既gear比更合適既人，兄弟爬山各有各做，你可以企第二啲位做support做下哨兵一樣有輸出，有人話和理非都要gear保護自己，其實企後面唔會索到太多煙，唔需要去到用豬咀，當然最希望就係偽勇武能夠突破心理關口轉職成真勇武希下次次聽到”有速龍呀，我地衝呀！”

最後就係，提防一啲不改善/不檢討既user，專係偷換不分化/不割蓆既概念去話人地指出左不足地方既係分化，令大家慢慢死係同溫層

push

推

邊個再話full gear和理非係偽勇武
我就屌柒邊個
6月開頭因和理非一食煙就走，搞到無人back up ，搞到前線condom 咁
於是成個連登就叫人帶豬嘴gear
咁就唔洗食煙即散
而家就屌人偽勇武？
進步係慢左d ，預期係到罵不如多檢論仲好啦

不解釋

[純發洩] 成班懵撚訓撚醒未，無我地你輸撚咗十世

咁勇武人數一向少，係一個事實
101多區示威，分散左勇武唔岀奇呀
而且多左新手，驚係正常，
所以我地一直強調要進步同改善
而唔係指責
你諗下，和理非俾你地咁講完，咁大家咪用番一般口罩囉，廢事俾人話扮勇，一食煙頂唔順咪有咁遠走咁遠囉

批評容易，建議難，大家要和氣合作先會贏

我既建議:
大家下次可以去到前線組隊 (記得攝衫同檢查大家有無可疑物品)
真勇既企埋一齊睇下人數多少再決定行動
其餘驚既可以做法師

我一路都係強調一點，提出改善/檢討唔等於分化/割蓆，個個亂咁偷換概念，講下啲不足之處都起哂鋼，cls